咩咩的歲月🤕

我老豆係做肉檔生意，唔駛落手，負責判比幾多肉運比人，呀媽就係小學教書，細個住長沙灣唐樓，果時樓會一呎兩千幾，佢地搵四五萬，本來一家好地地，直到我細路出世...

我記得你出賣你細路，搞到佢比人打到仆街

聽我呀媽講，細路出世第一日，老豆就炒車，之後就怪細路腳頭唔好。

炒車之後老豆成日頭痛同腰痛，成日半夜爆粗嘈醒全家，最後痛到要靠飲醉大灌醉自己，日頭唔係好返工，最後連個格都變埋，成日賭馬唔返工，一返工就亂判野，最後比人炒埋。

係，其實仲有幾鑊，今次會寫多少少

聽講你細路果次比人打到粥都食唔到

細路細我3歲，我記得我小二，佢讀幼稚園，呀媽成日要帶細佬去屯門睇醫生，有時連我都要去一齊做智力檢查。細佬有過度活躍症同自閉，細個同佢玩會留意到佢分唔到你我他果d野，你同佢講我地不如一齊玩，佢會重覆講我地不如一齊玩？

老豆好唔鐘意，聽過佢地嘈交，老豆怨老母點解生個傻仔，老母又嘈返老豆，點解無工開都唔帶個仔覆診

到我小四果年，有一晚老豆飲醉左，半夜靜靜雞抱左我出廳，果時我，細路同老母同房既，但佢地兩個唔知。佢叫我唔好出聲，然後反鎖左佢地係房，朝早佢兩個嘈到爆話要出黎，老豆叫佢地靜，再嘈就放火一鑊熟。老豆果朝喊住同我講，話呀媽係出面有第二個男人，細路唔係佢同媽咪生，佢要鎖住佢，咁佢就無得再出去搵男人！

第一次反鎖點收科已經唔太記得，但之後一個月就有一次，而我心裡面都好想發生幾次，因為每次老母比人反鎖，老豆都會幫埋我請假。

果時老豆得閒會問下我老母有無咩異樣，為左唔駛返學，我會間唔時話呀媽唔知同邊個傾左好耐電話，次次講完老豆幾日內都會鎖住老母同細佬，我就全日係屋企睇電視

未吃藥？

我可唔可以做你男朋友，照顧你，比辛苦你
月入5萬，有樓，有車位，户口有七位流動資金

cls 幾時轉咗行做寫作

自己細個對細路身世都好疑惑，仲可能因為受到老到影響，試過美工堂畫一家人，畫多個男人拖住呀媽，再係個男人身邊畫多個細路，果時老師問我邊兩個人拖住媽媽，我無講乜，其實果時已經知咁樣係代表自己老母勾佬，同埋係一件唔應該比老師知既事。

但個豬老師打左電話比我呀媽唔知講乜，一返到去比呀媽話到死死下，老豆返黎見我喊完口腫要腫問咩事，我講完佢就打呀媽一輪，又讚我做得好，帶我落街食好野

咩咩妹9up真係有一手

我住葵涌果陣 對面有個痴線婆
諗諗下好似你

出少句聲啦鄧生

你試下再開我名？我連你都起埋出黎

李家銘 點撚樣呀柒頭

8歲生日禮物，係小提琴，但其實一路我都無興趣學，上過幾堂就完事，呀媽直頭收埋，間唔時自己拉，佢話到我想學先算，佢本身都係教音樂。有次嗌交，老豆拎左部小提琴出黎，佢話一定係用黎拉比個男人聽，呀媽話無，老豆問我有無見過呀媽帶男人上黎拉比佢聽，我話無，但見佢成日自己練。唔知點解果陣都會形住老母係勾佬，想幫老豆助劂 老豆就掟部琴去魚缸度，個缸裂左，嘭一聲好大聲，拉果枝野就比咬開左兩節，老母叫佢唔好糟質呀女既生日禮物，老豆又問細佬呀媽有無見過阿媽帶男人上黎，細佬話無，但老母成日拎拉琴枝野fit佢，老豆就咆哮鬧細佬講大話，拎住兩枝斷開既拉琴野左一巴右一巴咁fit細佬，刮到成面血，然後話個女唔係佢生，帶左我走。

助攻

以前係葵涌近葵芳果邊住 對面屋果家人日日家嘈屋閉
d細路好似唔係親生仔女 有次個女將成屋家俬電器掉落街
一路嗌唔比錢我食壽司我掉完就跳落去
單野上哂報紙 非常似樓主

牙路

係咪2003年🤥

老豆帶左我去佢朋友屋企，係牛頭角既公屋，可以望到地鐵黎同走，佢地係咁飲酒，食花生薯片，我就係個露台位數地鐵。我趁佢地訓左就食d薯片，好開心咁過左兩日，又唔駛返學，最後老豆接我返去，佢話我再唔返學會比人拉。沿路話呀媽勾佬，有第二個家庭，可能會唔要我地，以後得返我地兩父女。果時覺得老豆好慘，但唔太接受佢咁暴力。返到去，呀媽趁老豆唔係度係咁審老豆有無搞我，我話無，佢唔信，審審下又打左我幾鑊，話我口硬唔認喎！

食飯，再出

屌你老母鄧家狗

繼續講。

屌你老母死熱狗

我記得最後你主動勾引你老豆

屌你 又黎呀？

屌奶媽 仲痴線過我

加速ok？

果時已經對性有概念，覺得呀媽懷疑我比人搞係極大既侮辱，因為嬲呀媽既關係，變得更加親呀爸，認定呀媽勾佬。呀媽試過同我講話係大人飲完酒亂講，但係我會報串比老豆聽話「呀媽屈你飲醉」，每次我舉報完我老豆都會獎我零食，帶我去超級市場任買野，諗返果時我都唔知係真心覺得呀媽勾佬所以報串定為左零食報串。有時仲會趁老豆發酒癲既時候埋去安慰佢，叫佢快d同老母離婚。

如果出書一定買100本支持

請各位手足捐款改善咩咩妹生活
1. Olivier_豬腦 100$
2.
3.
4.
5.

2.nben 20$

豬蛇捐咁少

我負責滿足咩咩妹性需要

有次虐待終於臨到我身上。

果年新年，因為去屯門探親戚，經過一間叫陽光一代既野，我地話想食pizza，老豆話唔食，呀媽話呀仔呀女好想食，但老豆都堅拒買pizza。

老豆過幾襯老母日頭返左學，買左幾個大批黎，話老母平時一定係同第二個男人帶埋我地一齊食陽光一代，呢架要罰我地食晒佢！

我記得我食到噴出黎，老豆就拎雙大黑鑊出黎，勁多焦同鐵鏽果種，放十幾塊pizza係上面叫我同細佬拎住入廁所食，嘔都嘔係鑊度......

我一路食，一路嘔返落隻黑鑊度，相反細佬就食得好順，半食半嘔之間聽到聲知道老豆行緊入黎，我下意識知道食唔晒好大鑊，於時搶左細佬隻鑊，將我有嘔吐物果隻塞比細佬，老豆一入黎見到細佬果隻有嘔吐物，竟然叫佢奶返乾淨隻鑊，細佬果時講野仲係一舊舊，不斷話「唔係呀，家姐呀！」，而我就扮到好飽咁既樣，老豆就覺得細佬屈我，將佢隻鑊反落地下，叫佢將跌落地下既野執返晒上黎食。

豬sir我決定寫落去了

繼奶地板食物之後，無幾耐細佬又成日過度活躍，激到老豆愈黎愈暴躁，有次老豆飲醉返黎，發現金魚死左好多，佢嬲到一拳打爆個魚缸（本身裂裂地），細佬仲唔識死拍手話爸爸好野，係咁loop呢句，之後老豆唔尋常咁笑笑口伸開雙手，叫佢埋去比爸爸抱下，細佬一路嗌住爸爸好野一路擁抱老豆，點知比老豆捉住個人，打橫抱起，成個撞入魚缸，比玻璃介到周身血，個頭同頸連左十幾廿針。

假左d

聽故唔好博故

真人真事 我已經寫到冇咁恐怖

咁都接受唔到好難睇晒成個童年篇

細佬個頭縫針呢單野，最後搞到報左警，睇住有一日警察同舅公上黎，帶走左父母同細佬走，我就跟左姨丈走，同一日，姨長同我講老豆有大病。之後呀媽接返我，話呀爸只係飲得太多酒入左廠，後尾又帶左我同細佬去醫院，已經見到老豆個人好灰同唔醒，又無幾耐呀媽話老豆死左，大個先知係肝癌。老豆死左之後，得返我，媽，細路，佢地兩個好開心，但我就好唔開心，因為我反而覺得我爸爸死左就無左靠山，細路同媽咪係屬於另一個家。

後來讀書讀到話人死係有喪禮，點解我老豆無架呢？老豆死左之後其實最後個家都無變好架，半夜都開到電視好大聲扮屋企有人，嘈到大家無得訓，呀媽好似痴左線咁成日形住老豆仲在生，成日換鎖頭，又係度門起三個鎖，又成日唔返公唔比我地返學，話老豆會返黎尋仇，甚至癲到帶我地返深圳睇下有無黑市童裝避彈衣買，最後當然買唔到。情況去到我小五，佢話老豆係坐緊監，有一日會逃獄，可能會返黎殺晒我地成家，我地去邊都比老豆跟綜緊監視緊喎...

呀媽根本就係痴左線，但從來都無睇醫生，佢後尾返完全唔到工，賣樓，一家搬左去葵芳租樓住，最後無晒錢，就平租左姨丈一個單位住，亦都係葵芳，當時我已經明顯分到呀媽係唔正常，加上呀姨係勁語重心長咁同我講老豆嚇到呀媽有恐懼症，其實果時我都有d痴線，返學成日會飄左去諗老豆打老母既畫面，又驚細路亂搞野激嬲呀媽，會自己上上下堂喊，成績唔太好。

發現樓豬思維好廣闊

睇到好痛心

咁慘

貨夠幾多有得屌

你鑽緊牛角尖呀 $17.80

請各位手足捐款改善咩咩妹生活
1. Olivier_豬腦 100$
2. 你鑽緊牛角尖呀 $17.80
3.
4.
5.

貨夠幾多有得屌

升中一，去左間打晒既學校，男既小息係男廁煲煙，女既短裙大耳環，我好快已經埋左堆大家姐堆，勁早熟識溝仔同夜返屋企，但成績係班中排三四。果時跟個大家姐放學去機鋪睇d仔打機，亦好快識左我第一個男朋友。

條仔係隔離中學，平時我學校d仔打大交吹雞佢都會黎，佢叫呀宏。呀宏係果班人之中最唔壞果個，平時只係鐘意打下sega足球同渣下頭d，聽佢講佢無跟人，亦唔係咸濕仔，拍拖會請我食飯會kiss但無其他野了。後來，呀媽發現左我地既貼紙相，好嬲，令我開始有離家出走既傾向。

打晒交既學校

呀宏令我有被愛既感覺。

中一果年生日，佢逃學係附近既籃球場等我，果時呀宏左手掹住個籃球框，附近有一個淋左既垃圾桶，相信米六嘅宏係踩住垃圾桶上去。

呀宏吊住自己係籃球框，右手捧住個單高，蔭遮半隻眼，望住我，我行埋去佢同我講聲生日快樂，雖然係呢個年代睇，咁做係非常之薯，但當時嘅我真係覺得佢好型，自己好幸福，亦令到身邊嘅女同學非常羨慕。

覺得咩咩妹好撚慘
所以大個左先會咁癲
比老豆老母害死！

幾時死？

幾時加甜

睇到我喊左
聽朝決定去助養個細路

你好
我係新會然
請問可唔可以俾腳趾我奶？

無咸濕情節?

我好似錯過佐d野，請問邊度可以睇返

屌希望你真係鳩up
做人個女同家姐做到你咁撚仆街真係
一時又出嚟做雞
一時又叫你隻兵吹虛你老豆炒股好撚有錢
又話自己出入比司機管
你究竟想點撚樣。。。
係咪細個心理不平衡要上嚟搏屌

係嘅你不如直接留低tg等我狠狠咁屌柒你依件賤貨

呢個ching拎tg既手法好特別，ok

因為呀宏既蛋糕，我決定同佢有更進一步既行為。我地去左公園，攬攬錫錫到十點幾，呀宏話佢其實係處男，亦唔敢做愛，因為怕會搞大人個肚，唔知點負呢個責任。當然，當年既我都係處女，聽到大肚兩個字就無晒mood...

最後呀宏叫我摸佢褲浪，只要不停掃下掃下就可以。根據康德所講，人既理性同知性係先於經驗，簡單講人對時空數理同conjunctive既理解力係與生俱來，但根據咩咩妹既經歷，人對色性既理解都係與生俱來。我愈摸愈細緻，先知道令一個男人開心係咁容易。

都唔知係咪伏

後來我開始會上呀宏屋企訓，呀媽管都管唔住，其實我介意自己去人地度訓，但實在好厭惡呢個神神化化既老母，成日半夜大叫，成日係窗邊𥄫住死左既老豆有無返黎，有時又無端端報警話有鬼入屋。

呀宏屋企唔大，有個呀哥，有個渣夜更的士既老豆，呀媽係佢好細過既時候走左。我同呀宏一齊訓，幾乎晚晚都用手解決，後來呀宏播左套咸片我睇，叫我學裡面女主角既叫聲，模擬返比佢聽，增加佢既樂趣。

同時，呀媽開始無錢交租，我地索性搬埋去呀姨度住，呀媽掛名話幫呀姨打理家頭細務，實情根本就係呀姨照顧埋阿媽。果時我同唔識性嘅細佬都明白寄人籬下係一回乜嘢嘅事，兩個成日困係房，好少出去。

我諗我嘅本性唔係好壞。阿姨話唔好跟呀宏過夜，我少左去，總之唔係出係癲雞老母把口既教誨都會聽多d，至於姨丈就冇乜理我地，我哋對佢印象都唔太好，因為佢都係一個成日飲酒嘅人。

有一次，我決定係最後一次上呀宏屋企，跟返呀姨過更平靜既生活。

呀宏話不如我地越過果條線。我地訓係床度，氣氛好沉重，一個13歲既靚妹，15歲既青春期男仔，大家都相信一做就會有bb，大家都覺得有所虧欠，但又覺得關係既結束要有一場刻骨銘心既鬧劇，係去同唔去之間，唔知點解多左好多空白。

最後我地無辦法突破呢段空白。臨走既時候，我問佢拎左一本咸書走。

入完院驗完有無中招

作得又幾好睇 可唔可以加甜？

應該有既地方就有

有無多 P 情節 or
為左幫條仔還$ 出去跑鐘

既然都係作不如作大D

開始悶了 more細佬ok?

呢個鐘數
咩咩個衰妹肯定又係度搞三搞四
無文㗎啦

咩咩妹數理咁勁其實係咪男人黎

我迷失在這場元氣遊戲!@#$%^&*

食元氣未

我未訓的

我覺得咩咩妹文筆真係好正 嗰種跳躍式寫文法，比到人一種高潮迭起ga感覺 寫寫下又關本減書咩事呢

吃元氣可忘記痛苦

咸書係人生某d時間會帶比人難能可貴既好奇。

對岩岩認識性既人黎講，睇咸片，係一件極誇張極震撼既事，甚至你唔會信自己真係睇緊咸片，而即使播出黎既畫面好深刻，但每個鏡頭都唔屬於自己，只不過係睇人做愛，自己心靈無真係對性有任何探索。

咸書唔同，書比較係一種平實既記載，但就係記載住當時最難而啟齒既事。鹹書亦比較貼地同親民，你行過每一個書報攤，鹹濕與否你都知道有鹹書賣，你通常都會唔覺意咁望左佢嘅封面一眼，但係從來唔會認真諗過買佢返嚟。

唔知點解好想拎本鹹書俾細佬睇。

死狗公 無得屌嫁100

有一晚，阿姨同姨丈如常咁喺度睇電視，阿媽喺廚房拎咗鬥水出嚟，從後想到淋落姨丈度。淋丈喺度嗌話啲水係熱嘅，然後轉身就追住阿媽黎打，阿媽一路躲避一路好開心咁話「淋到你啦淋到你呀」，感覺上阿媽又發癲，好似當左姨丈係佢老公咁，而呀姨就不停拉住姨丈。

而我細佬又冇乜大嘅反應，對暴力嘅畫面開始有啲麻木，我哋喺房裏面你眼望我眼，大概係因為覺得好無奈知道阿媽做嘅嘢有問題，但始終忍心睇住阿媽俾人打，最後我哋匿咗係被竇裏面，我拎咗書出嚟俾細佬睇。

科幻小說

打到咁都睇咸書
btw唔知做乜鳩睇哂

好睇呢

臭雞系天生

咩咩仔冇貨

太重口味

亂倫

咁鐘意寫呢d野

我想同你咩咩

有文未

好想同咩咩性交

仲未出現男主角

滅霸幾時出場

好想瘋狂同你一路咩咩一路食壽司

弟弟望住本咸書非常之驚訝，一個自自地閉既小學生見到一頁頁女性寫真，已經忘卻左佢老母係出面比人打緊，而我睇住細佬一時滿足一時驚訝既表情亦好開心，終於覺得自己保護到人。

而係保護細佬既同時，我自己都有睇裡面既圖畫。果晚沖涼既時候，我按照其中一頁既影像，用花曬對著那兒沖刷，有一種r濕疹的感覺，仲記得一路沖對腳一路震，情況好如一個凡人找到聖水洗淨自己的靈魂，為沖走的罪孽覺得興奮，我們怎會想到這是俗世覺得污穢不堪的事？

哇屌你老母仲有濕疹

有濕疹唔駛問候老母呀？

又唔係有疱疹

豬sir啱, 好大愛

世上有千百種事被評為唔岩，咁我又想問咩叫岩呢？

尼采話上帝已死，呢句說話係虛無主義既開端。人如果係純粹由單細胞隨機演化，人既存在只不過係一堆蛋白質既拼砌，實在唔存在一個標準去決定呢堆肉應該做乜，唔應該做乜，而走出黎話應該唔應該，都只係蛋白質為蛋白質設限，無一個絕對目的。

你可能覺得人唔應該淫蕩，但唔應該淫蕩既義意又係乜野呢？為左討邊個既喜歡呢？應該拎邊個既agreement呢？點解人一定要係保住個處到十八廿二，然後拍拖，然後結婚呢？點解唔咁做要比人笑呢？而笑你既人又點解有權為你既慾望設限呢？點解要為自己設限呢？

我知道，因為我地好怕面對人生原來係無皇管，怕自由到失範，所以要搵一個幫自己定下行為標準嘅宗教，唔信神，就去遵守社會幫我地訂嘅行為標準，令到自己有一種唔會行差踏錯嘅安全感。

規則係一個comfort zone，所以我寧願跟大隊，勉強自己讀書考試拍拖孝順返工積極，但花光整個人生做呢對公式化嘅嘢，背後根本冇一個絕對嘅意義，所以無論得到幾多野，都覺得唔夠，都硬係覺得人生營營役役，唯有靠平時指着冇跟大隊嘅人係少少佢哋無知，笑佢哋企左出嚟，笑佢哋做咗自己唔敢做嘅嘢。

人生嘅意義，始終要靠自己嘅勇氣搵出嚟，自己要成為自己嘅超人，咁先算生存過，呢一下就係存在主義既開端。

（如果睇得明，請聽一次陳奕迅既任我行)

估唔到突然認真左

姨丈打過阿媽之後成間屋嘅氣氛變得好古怪。一來我同細佬都會認同阿媽係抵打，但一方面又唔想見到自己個阿媽比外人打。阿姨做咗和事佬，個人之後成日同我地講我哋係一家人，我可以幫阿姨做阿媽可以當姨丈做阿爸，但我哋嘅年紀已經唔係幼稚到講乜信乜，特別係姨丈散發住一種睇我哋成家唔起嘅氣場。

唔緊要啦寄人籬下就係咁，鬼叫你個阿媽痴線嘅咩！

愛同被愛嘅感覺唔一定係屋企度搵，我學識左係學校度搵，好快我就同一個同班同學拍拖，因為佢大大隻隻，啲人成日笑佢做鴨，佢叫鴨仔。

仲以為你自白

睇左第一段
開始明白點解你要自己正皮比自己

When?

好好睇

可否加入把壽司塞進陰道的情節？

也可以加入主角「咩咩妹」被用作人體盛宴（放上壽司）的一段

已給予正面評價以表支持

咩咩妹有睇存在主義？

btw加多啲咩咩妹 4p 二穴 情節

唔太失真ok

唔好再推張相可以考慮

咁靚女 怕咩人推

都唔係我黎......

難分真與假

有咩咩妹3p / 二穴情節一定唔會再推

係咪我都無謂推吧

推黎我又唔會有咩損失

點解要故意令人不斷難堪呢？

語重心長

真的

玩得多過火了就傷害人

無仇無怨唔應該去咁盡

一到深夜 又心靈雞湯
唔推囉

好想咩咩心靈慰藉我

填好form 入伍未？

真的，你若果仲比你個臭女上司jur，人生仲黑暗緊

做少d壞事世界已經好正能量

莫非你比人起完底 返工比人冷言冷語

其實想帶出啲咩

我不用返工的

今日出左文未? 元氣打手份工呢

樓主咁慘

咁你點維生的？

個閪咪信用卡

大把兵仔請元氣

好識講野

如果唔係無波同靚少少應該ok

爛尾

屌你老母

希望加入咩咩細佬大病
媽媽失心瘋含狗撚再成口狗精咁返黎
將狗精吐進細佬口中再標童的情節

等到頸都長

臭G 又掛著收兵搞野唔更新

拍拖之後多左心靈交流，聽鴨仔講佢既身世，你無辦法想像佢背負幾多野。

鴨仔雙親都係道姑道長，老豆係特別無良，屋企任何賣得既野都會比佢老豆拎出去賣，小學開始佢已經唔可以帶書包同書返屋企，要係學校做晒功課先返去。最壞既情況係校服都無埋。鴨仔成個小學大部份返學放學都係由一個收垃圾既人照顧，呢個收垃圾既人叫甩牙基，係佢一生最勁重既人。

甩牙基都係個白粉佬，每次接佢放學都會帶鴨仔去架步度等，甩牙基就係度食白粉。有時鴨仔好奇，走埋去睇佢點打針，甩牙基就會比十幾廿蚊佢，叫佢去士多買野食，唔好睇。

以鴨仔記得既畫面推算，甩牙基應該係自己老母既情夫。

有次甩牙基接鴨仔放學，行到一半面青口唇白，佢塞左應該係全副身家幾百蚊比鴨仔，叫佢去買野食先，然後自己行入公廁。鴨仔買完買黎，仲傻更更咁拎住洗唔晒既幾白蚊，等左好耐好耐，最後甩牙基係比人笠住白布抬住出返黎，鴨仔看在眼裡。一個人返屋企既路上，佢諗起甩牙基成日同佢講，要努力讀書，唔好行佢地條路，學校有人蝦自己就忍左佢，唔好犯事唔好同人衝突。

一路以黎照顧自己仲多過老豆，滲下滲下聽聽埋埋唔少正路既人生道理，去到人生既最後一程，都將幾百蚊身家比晒自己，再草草係公廁等埋站，其實一個人係好係壞，條線應該點劃呢？鴨仔開始後悔以前成日扮故意偷睇佢打白粉針，屈甩牙基比錢打發自己。

推

嘩屌，咁heavy 嘅。

冇la咩咩?

請你食元氣 求吓你寫埋落去

有無興趣做編劇？

出文未呀！！！

成日冇見過樓豬，驚佢出咗事

陪酒飲醉左

咩妹

G

幾時做雞？

幾時講到上連登揾sp

支那狗屌你老母

比幸福都唔岩？

？？

唔知點解同鴨仔一齊嘅時候有一個念頭，忽然間想拎返人生嘅控制權，想可以讀好啲書，將來搵份好工，賺多啲錢！就係咁我同鴨仔放學就一齊去圖書館溫書，去到星期六日先會同同班同學去網吧。

去到中三果年，我地成績好好，拎左班裡面既頭兩名。鴨仔話佢大個想做律師，因為月薪好高，而我果陣有個夢想係做女警。

黑警G

同我扑野我咪唔再推張圖

BTW其實點先可以同到咩咩妹扑野

好似POST條燃上黎
條燃同元氣壽司差唔多Size娘娘就會比TG你

未扯的話有元氣壽司咁細GE...
咁得唔得?

勒索腰脅就玩過火了，你都係繼續推吧

其實我無見過張圖

到左中三臨大考，我同鴨仔都狂溫書，有一次自修室無晒位，我地去左圖書館，揀左一排好少人行既，係裡面挨埋牆一齊溫。

同鴨仔拍左拖成年，其實佢份人真係唔咸濕，大家各自各返屋企，除左拖手打下茄倫無其他身體接觸。但果次坐埋一齊唔知點解有面紅紅既感覺，我見到佢一路溫書，褲浪一路腫起左，我有睄下佢，佢又睄我睄佢，氣氛變得曖曖昧昧。

鴨仔問我可唔可以「掂下」，我意會到係佢想渣我，我話可以，但佢一路無出手，佢一出手就捉住我隻手，high落佢褲頭......

果下真係好錯愕，亦都反應唔黎，隻手任佢擺佈，唔知點解唔識縮，又或者當時覺得無必要縮。鴨仔愈郁愈快，褲浪愈漲愈大，我開始意識到係圖書館咁做唔係咁好，條褲濕撻撻又點離開呢？

我縮手，但鴨仔又捉得我好實，最後渣埋左我隻手，令我隻手又渣埋左佢下面，佢好似好痛，但又無放鬆我隻手，反而愈渣愈實，我手心感覺到勒勒聲，然後佢再fing我隻兩下，當時因為渣到好實好貼既關係，已經唔算太「上下上下」，而郁左幾下之後，我都feel到手心濕左...

出文未

有幾多係真人真事

好好

打完辛苦先改幸福，仲唔係打支那拼音？

全部

其實我就係細佬

用咩輸入法有咩問題？

果晚返去，覺得細佬神情有點兒古怪。話說細佬呢年都有少少行為問題，佢升左中一之後成日唔返學，留係屋企上網睇野，我同呀姨查過佢上網紀錄，發現佢睇好多日本咸濕漫畫同咸片。大家試過勸同罵，用埋獎品細佬都唔肯返，而呀媽對呢件事當然係無反應，仍然終日神神化化。

我同細佬一直都係訓同一間房，佢上格我下格，果晚訓訓下，聽到張床公公聲，估到細佬係上面搞緊自己（平時係半夜去廁所兩三個字）。忽然間個公公聲靜左，細佬爬梯落黎，我以為佢去廁所埋尾，點知訓訓下feel到有暖暖地既野隊住塊面。

好正

Hi鄧生

近親相姦

想知跟住點

果時當意識到細佬做乜，但係我勁驚唔敢郁，心情好矛盾，反抗怕激嬲佢變左強姦我，唔反抗又驚佢晚晚都會咁做。

好彩細佬只係磨左一陣就走左了，但隱約feel到塊臉抹左，聽到細佬走返上格，我就用被抹走佢。

我用被單一抹再抹好像想連臉皮都撕扯出來一樣，也像拭擦剛才的罪惡，好想看看人的性慾底裡是什麼。抹到底，我看到了以前，某晚。我和弟弟在房裡吹長笛，他怎吹也吹不出音來，大概是嘴唇控制得不好，然後媽媽走過來拿了我的笛，用衣袖抹了一抹，在我們面前吹了一首巴多利步行奏，然後笑著說總有一天會吹得好。我知道總有一天會好，縰然今晚始終抹不走弟弟的腥味。

仲等我查乜嘢係巴多利步行奏 原來真係吹出嚟 不過唔洗用長笛吹

加速